人生冇意義了

你有冇咁撚 on9 呀 ?

做人做到你咁撚樣
日日都出 post 叫同一個春 話無希望

你無撚病呀 ?

有咩問題

有咩問題？

人生冇希望了

我都覺